SHF拉打特攝綜合POST794 莫名其妙轉玩法

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月通販

陸續派貨

5月25 港魂

8月 5月22 截

9月

10月

12月

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

留名

轉玩法

繼續支持

炒孤加價
騾仔完全唔開訂
四川盡快截訂
炒呀

咁最早日魂未正式開前訂果d 係498定515
好亂呀

十月尾/十一月頭趕住出魂展貨
無人得閒整兔兔

未截咩...

498

今晚拎99嗰陣問下先

好亂
究竟我到時係咪498埋到單

國巴小心好似上次咁

我屌死個個肥仔
仲想耍鳩me

遲到貨減50
448抵玩

唔好意思 依家遲到仲要585

孤島愈黎愈亂，所有B記野成日改訂價

啱啱睇哂
未開日魂前落訂個code係30762
即係肯肯定498

計埋515前後出過4張

原來$585仲要200訂

坐緊時光機
到底會唔會有第3次呢

99到貨

過500就要200訂 一直都係咁玩法

訂價差120羊 港紙差左成舊水

旺孤 3點後

主要限2

計埋限二 依家擺明㩒住搶錢啦

永夢99

之前訂落個班點計

跟落訂果刻價

我都收到

我訂515未出確實日期果陣訂。點算

聽住先

對Sheet No.囉

果堆咪498囉

呢個ok

俾398就得？

都唔知有乜好擔心
價錢都幾肯定係498 不如驚下九月無貨多啲

符合曬

笨大原創配件

尾數係

415

你張單有無寫尾數

真 個應該 可圈可點

預咗有機會仆街
不過孤有雜誌圖個日就開應該日魂有得㩒個日㩒定咗一堆希望係咁

到

會減返

社長事件

衝咗都係俾多一舊
衝現就唔知個價了

最後果句
究竟有無雷神呢

有 都起碼下年二三月先得閒出

芝士醬

聖誕禮物

有

隻兔兔十二月先比你變聖誕禮物

全力支持哭巴連本帶利戰勝歸來

坦坦十二月ok?

邊撚個攪青檸

屌
當初我青檸大量入貨蝕到仆街

變做金檸打鳩條友

支持

出咗再講
又話有魂限真骨嘅
唔通ded魂展貨

通販=玩命

魂展一直當diend係笑話

endgame

走數list

買番對跑鞋先玩到通販

走咗幾年

F5爛

3種配件都錯晒

騾仔撚狗大法
伸手留名學嘢

今次直頭魂限都唔開
廢事比人話撚狗

孤今次魂限我最積極贏返一仗

36集 2.9 收視

但好多人講渠蓋

太搶眼

渠蓋已成最大贏家
敏鬼你都係返去瞓啦

...老是常出現

美隊寧願佢俾個咬牙切齒頭好過俾斜視

究竟喱舊嘢叫咩名
出錯唔緊要, 純粹想好奇下咩名堂

可有可無

叫塑膠垃圾

其實係個柄黎，俾其他shf渣住個柄舉起隻ironman

我都係諗到類似既嘢
比美隊渣住出合體技

TONY想健身果陣就可以即場除出黎做掌上壓

暫得9 10

見到啲shf endgame
好想扔鳩哂...啲盒

隊長：掉盾已經太out，而家我地開始ironman車9對面

掉啦

bp : And give this man an Ironman

雷神：使用im出十萬伏特
滑嘟嘟：使用im黎生命值硬接
ca:使用im作出投擲技

tony:屌你班仆街扔夠我未

hulk:使用im...

hulk真係死撚開吧啦

Hulk都唔撚出黎
Hulk banner就廢咗隻手

邊一粒配件先可以裝上背脊

Hulk既結局就係弱化到不能再上場

留名學野

上個Post留過言
新手想問下如果想入手腰帶 可以去邊到睇價錢

有上開二手app睇 但平均都好貴
最上收decade dx同ghost 有冇師兄指點下

仲要隻手永遠廢左，唔計比thanos屌打，hulk打狼已經係最後一次又打得好睇

新發現

FB 假面騎士 .......世界交易所 入去研究下

應該開post徵都大把人放咁難得有人要Ghost

睇圖最右邊嗰啲係拎上手用
左面嗰兩粒?

左1見係投擲技用
左2銀色嗰粒

未批我入去

如果左2銀色嗰粒背後有凸出嚟咁應該ok了
舊版美隊個盾都係換配件吉落去背脊

參考返上一款CapA，應該左二嗰粒已經得

見到有人放380之後有人要咗仲以為係你嚟

咁平

由於bandai改了限制數量，所以現在開始預訂此貨品的會更新價錢
之前已經訂購的價錢不會有影響及也是分九月及十月到貨的

9月 1人限24
10月 1人限2

9月上左岸....
但見佢咁加價都睇唔過眼

限2就比較少舖頭開佢仲唔撳住搶咩

成日話早買早享受，依家遲買仲要貴一舊好彩一早訂左

純粹訂咋

咁又係真係出貨嘅時候追唔只貴一舊個市場壞左無左遲買平幾舊呢回事，班仆街只有越炒越高

如果魂限唔係任訂
咁點解要擺魂限

魂限都世界大戰

的確係任訂

對當地人

睇邊樣啦

今天天氣清爽

啲魂限騾仔到啦

拎野一流

拎zio

永夢

係打J一流

大家早

小心龜裂

yo

開大個窗打？

我尋日訂兔兔張單會唔會要加返我價

呢排叫啲grp開始600放build，係唔係開始回落離原價唔遠

原價200

唔會加

其實第一次開訂之後截咗開二次
咁樣已經唔係任訂

應該有個上限, 只係成日都掂唔到

繼續等

再跌多少少好多人已經忍唔到手gogogo

俾盡215

就算食炒都去日本食唔比香港班炒狗賺

日個價你仲買唔落

我見仲係萬幾羊，等8月去日本睇下會唔會跌左

日個價真骨價黎

...緣份來的時候

好彩尋日成功搭到菇正價尾班車

仲後生可以同炒狗鬥長命

早訂早享受

上年8月400買係揼春價
買完一星期後再販350
到今日回望我好似贏咗

大贏家

但隻嘢真係300都唔值

等真骨

都唔明笨大推20週年推到個市咁大需求，點解唔自己賺

睇到灰 其實真係想逼人棄拉打？
已經唔係兒唔兒童向⋯

成日請埋晒d攞白卡嘅黎寫劇本
真係唔好再問點解睇拉打比人笑低b

真心佩服釋由美子 攞住個咁嘅劇本可以咁投入

真骨等緊fourze

佢好開心喎....

Build真骨嘅話可否改返隻死人錯色先

SIC

個模重用，定價高左，少左件，啲貨都去晒仲賺唔夠

睇下班炒狗就知無人嫌錢多

所以咪話佩服佢 認真專業演員

寧願比佢定高少少撚下，都好高班炒狗幾倍咁升

無關係，都係會炒高幾倍

有得玩永夢大戰十億

機械人大戰

我最期待....

加啲特效就

100分今晚馬上挑機

等唔等埋斬鬼一次過拎好呢

睇你就唔就腳啦

永夢最後一個form

暫時係

無無

...

唔記99現貨價係幾多呢

399算了 專心炒marvel 龍珠

開心扮工

新手 請問咩名堂

zerrchiel
唔識讀,標diver外傅機

Gaofighgar咁樣

有無研究過嗰部AGE II Magnum SV Ver.
行過模型舖見到盒嘢幾吸引

舊平成反而搵得返

以為係機戰W主角機

無炒可以諗下入唔入喎

不了

當然唔係即入等下會唔會再跌

好快周街499 599

深精
99 779
垃圾 495

騾仔做乜鳩唔幫手炒下點做嘢

499就出手了

咪炒高左幾十
高過訂價架

399就入多隻

早訂早享受仲要平一舊

Build Armor: 475

衝現平過訂

我都即屌廢事等

訂440喎

之前係amazon jp 買書免運費個優惠落左單,17/5 order今日就到,好快

心理戰定數神難分真與假

咁唔衝住了
好彩搭車上到連登

車錢都係度啦

標準其實都好快

九孤拎了

今朝同孤訂十一月，今日中午先過數都畀十月498我都真係幾佛心
仲以為會收我5舊幾個價添

498嗰時訂，唔知改左價 sor

以後唔可以再鬧孤了

唔訂騾啦咩

希望99會好似十億咁

扣肉面仲係香港

99賣99

留咗今晚比國巴你

十億賣唔到十億

跌咗一半咁濟

sad but true

啱啱係九孤拎咗九九
職員不錯

樣定服務先

樣同服務都不錯

點解無啦啦agito再貴d

返咗去啦po呢幾日影嘅相咋

人地返咗日本了

好彩係冷靜5月 冇野要買

去緊交收

頂你成日串鳩我邊諗到騾仔咁玩法又邊諗到大家真係記返起兔兔係主角咁瘋狂搶購

新po lm

shf nark 85仲有開訂

稍後玩弄

總結幾日黎粒炒孤

點跟

想買返但係呢幾日唔得閒出旺角呀

唔係掛

屌，終於放工
99我來啦

少人訂到唔敢拎貨？

衝呀

黃色暴乳

今晚撚個夠

唔係咁準下嗎

我坐車果時無乳

坐緊地鐵，唔知旺角落唔落

無後悔

加油

傘都無但好想今晚玩頂硬上

值得既無買錯

勇者gogogo

無乳

頂住吖

一號

Ins 一隻99 都無
Kiva周圍都係

見到十億咁 仲唔收手咩班撚屌

雙鳩紙

人形豬channel不了

唔撳入去係比唔到 -評的

拎完，落雨了，信和都無99

大吉利是咩

考眼力遊戲

RIP

成功衝返去地鐵

濕乜曬

啡箱的效用
1. 保護FIGURE
2. 衣魚育成

3.放嗰時放貴幾十

濕左加快育成

唔怕，我會掉盒

已掉

我又中雙鳩紙添

一個月無行信和，做咩咁多夾公仔機
仲要真係有人夾緊

多人投資,好似格仔鋪咁租一個格仔
夾既都係後生仔女多

想夾個後生女

周街都係夾公仔 有d人同你做哂租野訂野
只要你比錢投資 你就係台主

一齊

莫名其妙轉玩法
成日分單鳩定雙鳩紙 全鳩部都雙鳩紙 唔好煩

想俾個後生女夾

早幾日睇新聞見有班人投資夾公仔機俾人呃

哎呀呀又真係幾好J

係架見到劇場版咁仲唔快d入手依隻

望住嗰隻好似大陸山塞d唔知乜乜英雄配色，我真係即刻上旋拍徵，係冇諗過咁快
見到好多800-900

想問下咁多位師兄，W腰帶有英文版包裝？

美版

係架，我頭先ins 見全球9字頭

反光見到預巴真人好靚仔

早訂早享受遲訂貴一舊
早知唔貪騾仔就腳

一向最靚仔係預巴

就快有新ca玩

我都見到，藍色衫，眼好大好圓，個鼻紅紅地，好cute

有冇手指同耳

一講個鼻紅紅地，我就諗起Rudolf the Red Nosed Reindeer

係
投資300k 收得10蚊唔知咩虛擬貨幣

高岩叔寫真

舊時d論壇幣

復刻轉左neo dcd driver

淘佬依家連50 nano1都有得賣了

一睇就知係富貴相

我會入

無笨大logo既

入夠5本啦

唔洗入咁多既，十年後又會出復刻

劇透慎入

預巴A夢你都唔識有冇搞錯

唔同拉打既設定集

好不安

鳩德

蛇吞象

四重加密你俾啲咁嘅嘢我睇

中咗伏

想要的東西

gif唔該

預巴可唔可以都拍條你想要既嘢同變身片
永久放#1比大家打下丁

無慾無求

呢個建議正

屌食完個飯仲咁大雨，反正都掉盒，索性拎來擋雨

我對於孤騾安排非常唔滿意

活用CSM

好唔尊重件玩具

啡盒的作用

拎來玩都唔尊重

實測啡盒既保護性

我個啡盒都係一返到屋企就掉咗
不過無你嗰個咁濕

養衣魚都唔洗咁做..

點可以講真話架

請正確使用4重加密

食埋飯個幾鐘都無停唯有衝返去

滿分💯

正確示範

啡盒果然係必須的，完全無事，拎上手仲好乾爽

即掉，唔敢拎返房，一陣d蟲當有新酒店入去繁殖

你搞到我㩒爛咗個moon

係二手網見到 個包裝同日版一樣 但啲字係英文
但放到好平 唔知係咪老翻

快啲開箱撚永夢最後一隻shf

大吉利是過你無無明天就出官圖！

出坦坦先好冇

比個正皮你

繼續等我男友出新shf

今日攞標岩嘛
好彩呢度啲巴打講起改平左訂價
旺孤條友想收我395
如果事前唔知道，我諗我會比左395佢

時王老婆喎

上次米國又係爭啲中招
好撚唔老實

疾風我會支持

下次攞貨前真係記住要check番佢最後嗰張標咩價

個正皮係比奧野壯， 我只係咁岩受惠

每次改價我都save低最後張訂貨圖廢事俾佢食我幾廿蚊

落格

都唔知幾多人中招
十個中招差唔多一日人工

99 lv 上色好靚隻金同粉紅好得

頭頭有上金屬粉紅，反光會有少少紫色

最後......

工廠大媽DNA 發現屌

你估吓係乜毛

我相信大家都估到

收多咗嗰啲可能自己袋返

邊隻

佢應該講緊兔兔

498 by孤fb
515訂埋數都係498

直線引泣巴出黎打J

馬上出現了

根據返今朝嗰三張唔同訂價, 唔同到貨月份既孤圖
其實攞自己張訂單個no., 對下三張圖就已經知自己嗰隻係咩價, 用開fb pm落訂既人一定知個no.係咩一回事

厭煩唔想對no.既咪pm孤問下都幾快答又實無錯

屌即講即到

本身有睇緊喱度

其實我仲諗緊係咩毛

工廠咁熱出哂汗 會R邊度

早晨
唔知今日有無圖睇呢

give me 坦坦

evol

可能結果同我隻99 一樣，得條毛

有紀念價值

我隻卡帶

應該隻隻都係咁既算啦咁細

二隻都擺曬出嚟

大媽血與汗既証明

不要再説了

等咗段時間

拎埋大波波一齊玩

滑嘟嘟

早

好肥美

我都有d想入，大大隻幾好玩

套戲個評價幾好，有機會睇下先

可動性一般

好！咁等衝MK 50

反而想睇返童年回憶 超夢夢反擊戰

最好睇

好似今個暑假上3D 版

等85算了

拎隻shf入場睇

入左一隻睇下先

一定入場睇

btw 勇者你知龍珠展果四隻未

只係為左依個mode 而買

我覺得舊個d件正d，個炮有特效

知道香港都有份

只要付出腳力就能...

真的嗎？一陣成班蝻

End Game 之後我發現無得同人鬥排隊

跑啦少年們

勇者早

唔知咩玩法

燃燒生命吧

早
人奶

肯定個個搶黑悟空

睇到佢個名就想飲

呢個吸引力大啲

我有舊都想入新

愛如果動物節你都幾大鑊

排完HT排SHF.....

安已不報驚

分開二日做啦

冇舊想入新

到底佢地個世界食咩肉類

準備定假先

入得過

火蔥鴨

記得細過睇話比人食到就絕種

或者無咁快呢

但又無理由特登租個場專開龍珠

我剩係知小智鍊成左賢者之石識凍齡10歲

無得進化 注定俾人屠

從來無叻過...

人地好似贏左攞左冠軍

sor 無睇開

me都無睇開youtube睇到

個人無事先做到世界冠軍

但睇片個對手on99
小智用水系
對手用噴火龍

小智終於做到冠軍

可能就係魂shop 活動搞起個場佢

聞說屬性相剋係動漫入面係多餘 好似係

朗豪坊會唔會俾你排隊....

熱血>>>>>>>>>>屬性

叫囂多兩下就突破屬性

由砵蘭街開始排

童年幻滅

排唔到就上去撳鐘仔

俾返次人啦

贏左喇咩？

問國巴

剩係記得Gay胖忍蛙打X噴剋屬都要輸
從此好憎老噴

我睇呢條片

其他都有改色，係得隻金菲利同舊個隻好似冇乜分別

我本身冇睇都好記得呢單嘢，嗰陣唔記得高登定連登d人嬲到開咗好多個post，仲有人話個編劇定監製收刀片

火龍抵消咗剋屬，老噴仲有閃電拳

呢場最後係輸左架

不意外細個玩金銀版 隻火主可以裝冰拳 雷拳

不過無本體屬性出咁勁（好似係）

Nani!?

屈lv...

坐左幾耐

都話無睇開
細個睇到小遙有H漫睇就無再睇下一季

滿血打殘血 勊屬性都輸無眼睇落去吧

個人認為pkm啲H漫唔睇好睇

唔好睇*

細個睇小霞幾正wo

無慘先係正

早
一早就咁醒神

三國

銀屏

星彩

早今次我有訂到

一齊機械人大戰

尋晚先發現十億企咗係櫃最入面
要拎走哂前面先搵到佢出嚟

所以我搵咗時王比99 sm練習做沙包

評已正

正

王元姬

正吖

時代唔同了

自從作者俾暗榮警告咗就無曬了

原來係有件咁既事以為佢唔畫

多謝時王令帝騎哥上神枱

個人睇法
對比zi-o 確實好睇啲....睇咗四集暫時

再睇落去會睇到你棄拉打

咁開心

仲有孫尚香

月英

陸遜係有出，但唔記得係咪無慘系列

之後係咪轉戰芒亨

鬼月

都屬於無慘

一嘢釣晒d老司機上晒水

我覺得矮王同永夢都無乜個性
之前橙,DRIVE 既主角都幾CHARM

大家早！

早,chisinlo 靠你assemble

突發！
騾仔昏迷完

其實時王係回收佬嚟...

騾仔:仆街訓到過哂籠,一次過啦屌

嘩 係喎

咁早醒

回收其他拉打既技能都唔知有乜用
佢自己直接三位一體好過啦

遲啲出可能屈到結局

未醒得哂

我地係乜舖頭？
孤仔，熊貓：玩具舖！！
Bandai有新魂限出，會唔會開訂？
孤仔，熊貓：會！！
我地幾時開訂？
孤仔，熊貓：即日或者消息公佈第二日！！！
...
...
...
...
...
騾仔：玩具舖！！！

都係無兔兔

exaid唔識讀個價係咪進取咗啲

睇至屙都未棄拉打啦
睇電基墮會棄?咪玩啦

可能大路野,LAST BOSS不停變換拉打型態
時王不停玩情懷用唔同錶蕊對付

餓囉呢電基墮！！！！！

搞到好似海賊戰隊當年結局咁
一集用哂嚟打last boss, 不停變其他戰隊打一下

差唔多啦
預寶個間都570

袋埋21號單就沒了

21號咩嚟

粉紅色嘅

condom

pass

騾仔社長30訂

cute

都訂曬啦...

仲等佢咩..

單手玩弄

等睇騾仔一陣開兔兔上6字頭 $30訂

龍珠應該all in

兔兔等佢開嘅朋友心諗

賣老現

今舖fatfat啦

笨大轉限制數量又真係估唔到

十一月究竟咩料

可能多疑咗

魂展

靜待魂展貨
計計下今日原來入坑一年

開始咋

可能諗多咗

舊年同一日訂咗條水管

掉盒收起咗

瞓緊盒

無盒瞓
直入保鮮袋

呢隻出得好似幾好
起碼唔係改色就出

屋企一堆盒

除真骨 角脆弱

都掉

今個月訂少好多野，真係回血月

搖滾準備

無單一身輕

撳唔撳好

訂一好靚

撳左先講

新手一問，想問下有無Ching有買過Converge Karen Rider系列？小弟好鍾意Ex-aid，見HK bandai有想問下成套野抵唔抵玩？同埋唔知係我睇漏左定咩，我見係咪好似無左Para-DX個fighter gamer？係之前出左定點？

要36？

咩36

我淨係訂咗無敵果set

那有位你老
部機又樣衰pass

就係呢個系列

..

響鬼、Kabuto幾時再販？

後者再販過了

晨早流流就傾呢啲話題

回憶嚟

係原價都唔抵玩 不過鍾意就焗入 因為現貨只會仲貴
同埋的確係出漏咗啲

邊個話你知會再販

EXAID果套係魂限, 所以無得計抵唔抵玩
COVERAGE通常彈係食玩定位所以500羊定價
但魂SHOP唔同玩法
同埋呢3 SET係唔齊人的

我計過之前啲魂限都係5-60先咁講姐你估我9up咩
佢一set越多隻會平過一set得3隻嗰啲, 一set 3隻最盡好似都係試過$200/3隻, 去到龍騎, 電王嗰啲十幾隻就平均$50一隻, 參考港魂同日魂價都係咁

確認

係得咁多架啦
有愛就入啦
利申：訂哂

SHF拉打特攝綜合POST769 咁玩法唔掂㗎喎

#743 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己加密玩鳩自己
搵得好撚辛苦

C'-C'-C'-C'-C'-C'-C'-C'mon, baby
C'-C'-C'-C'-C'-C'-C'-C'mon, baby

....

莫名奇妙地加到起碼80一隻
訂咗無敵set就算, 好彩parado 99都係喱set度

Another Bi-Kaiser

WTF

樣衰到一個點

d 配色似曾相識
RX
ZO/J
Bi-Kaiser

做完doctor pacman又返黎

環保

係

da pump唱主題曲

新手一問
劇場版唔影響主線

有白倉無煩惱

咁又係

白倉: 我話ok就ok

有主線咩

月讀

番工番到去左機鋪打機

肥仔奶

難道肥妹力量源於肥仔奶

點跟米國

打咩？

巨乳月讀

套劇播完先知

拉打餐廳杯戰神又幾有神髓

圖or戰神

劇情版rider好少設計得咁hea

用曬經費

gundam ex vs
好難打

時王我屌你老母
今晚搵埋十億又捉時王去打下先

肥咗咪有

ok
等圖

肥唔一定去曬上圍.....

肥哂去面同腳度

塊面

肥到欣直咁就一定會有波的

嗯...

但會死

炒咗整造型條友啦

坐蓮

自從見過佛牌後已經無咩要求

仲停留左係seed destiny 嘅年代

設計果條友可能本身做清潔...

我都係今日先知
好耐無入過機鋪

上至下
Amazon Alfa+Neo?
Shin?
Gills+Leangle?

設計條友同清潔呀姐搞完嘢
忽發奇想

仁叔會唔會劇場版回歸呢？

睇圖唔錯
不過無開超人坑

杯揪形蟲

Rider Ginga

致莖

全部係平成年ge 非平成rider

咁怪唔得有G

咁樣衰嘅設計我相信都係會有好多人睇睇下就鐘意咗我呢啲人都係唔識貨架啦

快d 到10月

慳返唔少

儀家好似成6蚊鋪

米國唱咗幾棟

destiny 2蚊
ex vs 3蚊

唱左30蚊玩唔哂
成廿一個一蚊係銀包重撚到

笑死

3隻造型都好樣衰

掟撚死人

仲諗著好快玩哂
點知成個鐘都唔夠10蚊
捉蟲入屎忽

咁又幾抵玩

突發 真骨

唔中

唔要

得對眼唔同
唔知有無其他配件跟埋...

預佢閪...

B記電鍍野

訂1

上隻真骨靚野黎炒到上千幾

有港魂訂2

記得有位巴2入都sadsad地

唔要但想跟機

睇港魂

qaqc係咁上下
廿鳩年build 至屙咪又係咁上下

雙入帝又出鞘

佢肯開先算

米國米預
點跟

鍾意佢造型

各位米王又用黑磚show家底

真黑磚

拉打嘢呢？

好似有魚衣出現

掉盒啦

鐘意佢把劍同coating

放哂吸濕野都會出黎

鳩企都型

掉啡盒啦

Balrckx
Zonjis
Zamonas

rider

掉啡盒啦
me都掉哂d啡盒

致敬

唔display都型

今日出門個時一野扔哂

再唔掉你搵定新屋搬都得啦

紙皮阿婆有無多謝你

我整爛哂

劇透

唱返首USA先

洗腦

最底係咪rx ridewatch

medic靚女咁多
咪撚玩啦

推多次

其實有廿週年版 唔一定收佢嘅

廿鳩年版火箭左未

印象中上咗軌道

最緊要有六條usb

預佢閪

隻色咁淡嘅

唔淡

有得剩買卡帶既咩

嘩 又要入

淘掛

MR魂 啲金色好一般

我等7月騎士巾先

又迫我比錢

一齊唔好買省番d錢

又可以休息

一齊買 唔好慳番d錢

加油啦你

如果想睇價錢應該去現時點睇？

我雙入咗先
睇下佢玩出parts定成隻再出過

純粹參考

曉

旺角都係信和, 兆萬, 現時點喱啲架啦, 係哂附近
鍾意既可以去埋皆旺不過偏遠

深水埗就騾仔, 模型倉啦, 仲有間唔撚洗去架啦, 買一送二都唔幫襯

邊個講福姑錯

Destiny又出得幾多出埋傳說就滿足了

咁師兄有冇好推介

無拉打？

咩姑
我醉愛中女

好的 唔該師兄

無位無錢一隻不入

想出粉紅突擊

廿鳩年再販腰帶正常價好似350-400
你搵下仲見唔見w先囉

300得四條usb仲二手就不了

u jump I jump
u no buy me no buy

儲開MB會發現MR魂幾好儲
一於MB專心00, MR魂專心Seed

你黑蘭都雙入聽住先

你單手拎得起渠蓋再講

本野24號出 答你唔到

我單手抱得起時王個偽初戀

接到再講

好的 多謝巴打

對高達除咗基拉大和啲機同命運有啲興趣其他都無乜

等多兩日

但係突自打傳說, 命運打正義喎
一對對咁入齊佢吧

等收件

留返少女比你
我要中女

老老鳩有愛
唔同

今晚好似有救西主情報

J機型正義麻麻地

準備買飛未有file送

疾風

Geiz

等圖

係呀
應該加埋坦坦同無無

坦坦 1賠5
無無 1賠99

利申鳩up

乜都無 1賠1

1賠0.99

真骨再販 1賠200 加粒燒賣

1賠5000加餐放題

之前淘寶有複件賣 整左d proto gahast比lazer

多謝老細

無人投注完

燒賣ok
我要炸嘅

去A預舖頭排隊

送傑阿嬸DNA

想擺隻真骨帝騎哥出嚟賭1賠5000加餐放題嗰個

再販咪人人有骨玩囉

應該得老社長同時王2

隔離post見到嘅，E總123階究竟係邊隻？

EVOLT?

剩係對基本form同黑洞有興趣咋

又可以買vader la

肯出先算啦

信住先

佢俾人re左幾多次

真骨有beast有少少吹大咗

Black hole真係型到仆街

本身vader 次次出場套suit 都有分別

Beast

不嬲都信中國人講真話

上次咩展都吹左一次有
上次仲話有birth

crossz evol

諗下都知
會唔會一個魂展咁多隻拉打呀

今次係咩牌出?

一隻黑色+一隻改色
完

做咩要質疑

我信架

Be the one咁環保出咗先啦好嘛

慢慢出

件袍掛到似絞刑
睇下先,如果都係閪膠袍買番mafex

ginga終於齊新世代

信任中國人

淘佬已經開定無敵訂已訂一

無撚錯

有淘佬無煩惱

有啲手痕想入番隻star鍋嘅mother fucker,有冇人可以鼓勵我

去吧

乜都有得訂佛像都開定就啱了

鍾意呀 買呀

有得諗

有愛就買

保持兩秒距離

其實2,3個身同1都唔同?
好似2,3少啲嘢

kuuga換色

kuuga換色都正

2 3個胸甲少條尾

標點符號好重要

屌你...出雷牙 不如出齊三隻色既眼

如果佢無寫Beast配件包, evol無咩2,3套裝, 我都會信既

環保嘛

上次已經要買2隻先合到一隻qc比較好dd

笨大: 環保我最積極
炒孤: 魂限我最積極
鳩騾: 炒現我最積極
仲有無

德鳩不嬲教落入三隻 所以你爭一隻

哭泣：屌女上司我最積極

好地地就咪鬼提

女王: 渠蓋我最積極

仆你個街我笑咗

德鳩不入地獄誰入地獄

已經無出圖
太靚仔

月讀：增肥我最積極

敏鬼:攪愛情我最積極

白倉：鳩up我最積極

叔公: 煮餸我最積極

結局可能執咗間錶舖佢開餐廳算

白倉：破壞設定我最積極

結局係烹飪比賽

敏鬼：叫我？

矮王：發夢我最積極

天道篇煮下餸比賽咪算
搵戰神罷撚咩

懷念碌地唔得呀

揾其他人返黎唔係太大問題
你唔揾個主角返黎把撚咩

好懷念以前睇拉打係集集煮嘢食

趕收工 事旦啦

懷念天道個妹

已退出

每次睇都係睇佢個妹

嚇死人咩

咩意思先

夠鐘起床屙夜尿

阿邊個邊個
屌叫你啊揸大聲公個位
行開啲啦你以為你係主角啊

嚇到人個心離一離

而家係咪對天道條女有不滿先

閪口閪面

佢係我心入面永遠係主角

最後唔係同戰神結婚咩

睇住天道hyper clock up踢死你

剛剛放監
當真？

SHF拉打特攝綜合POST794 莫名其妙轉玩法

驚你睇唔到

你睇個套kabuto係咪同我個套kabuto唔同世界觀?

專心撚狗 撚得閒理你

劇場

白倉出品事鳩旦啦
btw劇場版？

無睇劇場版

你問我我問誰

灣騾你好撚窮咩

灣騾咁撚細, 勁少現貨擺係度
如果唔係搞賽跑大賽真係無人去

要人仆崩鼻先開心

點解鳩騾開曉巾訂幅圖咁似我cap嗰幅嘅

靜靜地追蹤咗你

誤會嚟

騾開孤不開
孤開騾不開

tune色再cut走格魯古古

可能我諗多左

冤家

多疑咗

真係諗多左
屌錯人

點會 一人益對家一次

一人賺一次

不過騾仔幾時咁進取 有雜誌圖就

供應商要佢地咁做掛

會唔會濫用咗

供應商或成最大

鳩騾呢排好漂忽

進擊的騾仔
1359收100訂
500以下收30訂

好撚抵屌

一係就昏迷30年，一醒就快過晒其他舖頭

騾仔效率好難明架

幾有創意 正皮左

有至痾老婆正皮
各位巴打可以攞至痾鞭屍

鳩奇

奇鳩巨鵰

跳勁啲

點解我都係仲未明

求鳩奇

ipad頭就收皮啦

截訂？

人人都想..

yes

留俾識欣賞嘅人

點算要叫春了

八月可以換一換第二隻踩矮王

終於完啦

一齊踩

無呢回事

兔兔銷量咁好出返build line先好喎

圍毆矮王

訂ipad頭比其他人踩

地毯

廢老

安老矮差舊嘢晾腳
矮王都應該啱使

Be the one

真係慘

慶祝吧
集全拉打之力嘅時間王者
依家就係時王化身____嘅晾腳用品

10月新世代最後一塊拼圖ginga

我都好想啜佢

我
即使冇作為

復活的彈爺預告

揮手

搭單要埋螳螂女

呢個不了

雖然係新版，但見返光龍騎神個形，已經即刻load到BGM

點解
低低能能傻傻地幾好笑

光龍騎神
btw新卡應該呢隻

我都期待緊pepper

至屙留俾你，基池我嘅

預巴要埋woz佢

我仲以為無人要

要一

一般般

睇到個價眼都突埋 第一眼望以為800

尋日派貨後
成個得三四個人有訂到

成個post*

我有訂呀
不過唔係炒孤同鳩騾訂

我記得以前第一次抽日版第13代卡，第一抽就中獅機龍神，第二次就抽就中光龍，真係緣份

不過我後尾見到粒塵喺張卡度刮走，輕輕一刮就花咗少少

點跟我得張獅機咋

阿寶緊急出動

仲未有

唔急玩
可以話有都玩唔到

阿寶：屌你我抖咗大半個月又要做嘢

麻煩伯友代拎

每月都要收頭

老母真好

成日要親力親為

當年玩港版，睇完brave 就冇玩，港版先啱啱出星座篇,抽完月光龍就冇再抽

港版抽撚死你

1001

1002

1003

1004

999

1005

998

10

屌你老母